道乜嘢歉啊道？

如果係道歉，DAY ONE就已經要道歉啦係咪呀？一陣又話阻住返工，
一陣又話搞lum香港經濟，
一陣又話破壞香港和平，
一陣又話失民意、破壞形象。

船頭驚鬼， 船尾驚賊
乜都驚乜都介意嘅，就乜嘢都唔好做啦！
唔做咪唔會錯。但呢個係咪真係你想要嘅嘢？
坦白講，
第一，無論你做乜都一定會有人反對。
第二，No pay no gain. 無付出無收穫。
你嘅付出可能都要忍受犧牲小部分人嘅利益。
但呢個世界一向都係咁運作。
第三，世界上最貴嘅嘢係用錢買唔到，
例如自由。
呢d道理人人都明。
你係做大事嘅，就唔好乜都顧忌。

最後，道歉無問題，
問題係我地究竟係咪真係做錯？

如果你有睇今晚Now TV深宵新聞
有個係機場嘅香港auntie話：
道歉唔係大曬！

所以你嘅道歉有可能turn out 令人覺得你根本就係錯，錯到貼曬地，而家咪死死地氣出黎認錯。
但都唔否認有小數人會接受道歉。

但 切勿濫用道歉。

文宣：打人搞事個班係臥底
要連埋早幾日個堆臥底現真身既證據
強調呢招係共匪一貫套路！

中英文多國語言版

求下你地，唔可以輸！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

不割蓆，各有各做

聽實，
如果堅持要道歉，會支持到底。

不分化、不割蓆

唔道歉同林鄭同埋D狗有咩分別

無人叫你唔道歉，但唔好下下都認曬低威，咩嘢都係自己錯。如果道歉活動成日搞，請問價值係邊？

Agger

Push

推到全世界都睇到為止

推呀

pish